咩叫高燈？

見到幾次有人開post話多高燈撚都有人唔知咩係高燈，我想講返俾各位新車主知，等大家都唔好犯錯，路上少誤會
高燈=\=大燈
高燈係通常係荒山野嶺冇街燈嘅地方先會開
即係話平時99%都唔會用
點開？
長著-->軚盤邊打燈支棍向車頭方向推
閃--> 支棍向自己拉 (同噴水一樣)
點知係咪開左？
1. 俵版上面會有藍色燈
2. 望吓條路啲路牌係咪反晒光
3. 望吓前面架車係咪好光

我真係大燈咋喎，點解都chaang到人
唔該去車房check check你頭燈，己所不欲 勿施於人

推上去比多d人知

我唔會再返去架啦, 而家連登幾好

真係要備多D人睇到呢個post

早兩日大雨到開盡水潑都唔係咁睇到路，對面線仲有個仆街開高燈
更加睇唔到路，佢老母臭閪生左條仆街出黎

好多人以為開高燈睇清楚啲 其實仲差
香港啲路好光，根本開燈都只係為左俾其他車見到你頭尾燈

屌，尋日係吐公收工時間已經車又多又落大雨，重比後面架r佛射到眼都盲埋

而家就算唔係高燈, HID燈都好「橙」眼。有時夜晚對面線開左大燈都中太陽拳

另外講多樣
其實大部份車都有得較燈影
自己知自己係HID嘅盡量較低啲唔好直射

新車果d全部太陽拳
停係佢車尾果盞煞車燈光撚到

係隧道入邊開高燈嗰啲先on9

出隧道即刻行佢尾射返佢轉頭

七人車果啲本身車身又高，就咁開大燈已經照到心口以上，貨車旅遊巴又係好撚鐘意開高燈

btw 其實好多新車都無得較燈影，日本車同歐洲車都係，全原裝都差唔多打直射，痴痴地

呢排見好多的士一邊高一邊低燈
唔知係咪原裝已經較到咁

會唔會俾人射到唔覺意開左後霧燈

有時開咗後霧燈d人都唔撚醒水

教埋人唔好亂用後霧燈

d mk 最中意渣住架爛鬼車開霧燈以為型好多

比MK推先開

黑雨都要開

有次銅鑼灣塞紅隧
後面架佛拉鏈位痴住佢前車車尾插入黎
比我頂住入唔到
長開高燈射我
我開尾簾加尾霧燈
即刻閂高燈

以後換車冇呢兩項設備同側鏡自動調暗就唔洗考慮

錶版顯示藍色logo個燈？？？

自膠